國民黨黃昭順：如果韓國瑜選輸，我就去跳蓮池潭！

2020總統立委大選，高雄民進黨8席立委全部當選，「八仙過海」。當初國民黨立委候選人黃昭順，曾在鏡頭前對韓國瑜說「輸了要跳蓮池潭」，昨夜網友也紛紛呼籲黃昭順，「蓮池潭在等你了，快給我跳下去吧。」

黃昭順日前與韓國瑜同框，她幽默地說，「我跟你講，選輸、輸了要跳蓮池潭。」一旁的韓國瑜則笑答「哈哈，你自己要跳喔。」這段對話的影片也被網友翻出來，甚至有網友在臉書發起「看黃昭順跳蓮池潭」的活動頁面，竟然引來1.2萬人響應、7.3萬人有興趣。

還有網友跑到黃昭順的臉書留言，「什麼時候要跳蓮池潭？」、「要跟王世堅一樣說到做到」、「好期待」、「誠信問題很重要喔」、「可以不跳，但請直接退出政壇」、「不要說話不算話」等，黃昭順緊急關閉臉書粉專，目前無法搜尋。

佢已經縮咗沙

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

快啲找數

支那人從來冇口齒